Bloomberg呢條片短短一分鐘整合左中國係國際上對不同行業既打壓

航空
銀行
服裝
酒店
汽車
再加埋而家既體育同遊戲

大家可以RT 比多啲人睇 bloomberg tictoc啲片真心唔差，跟得好貼

推

幫你推

推啊

Push

Leng

全球we connected
圍堵終國
1949-2019

up

RT

推比全世界人睇

呢個要推!!瘋狂RETWEET!!

全世界係時候醒啦
支那根本就想用錢去征服全世界, 向極權獻媚

超助攻

其實唔係用錢
係用個西去俾鬼佬任屌
鬼佬屌開免費雞，仲送埋毛巾，久而久之唔記得點去溝靚女

小學雞馬伕依家叫隻老雞發老脾，鬼佬先發現自己開始出事

用錢唔係問題
但支那國冇道德可言
美國都係靠錢 靠拳頭大
但at least都叫有番d人權俾人
唔係一尾靠嚇

唔講咁多,即刻retweet

做文宣戰, FORWARD比全世界

已Retweet

pidh

入嚟retweet

推呀

NICE!
我講你知點解宜家應該打文宣戰

retweet thx

高汁
share俾多d人知

好片要開心share

我就係要呢D